六合彩問題求解答

點解六合彩每一次抽出嚟嘅號碼都唔同？
明明所有號碼球一開始嘅排列都一樣
部機嘅轉速都應該一樣
理應所有condition都一樣
點解開彩no.會唔同

攪拌機塊葉個位都唔同啦